%@metapost:Kang1998Cexo05.mp
\par\compo{1}{Kang1998Cexo05}{1}{Un morceau de papier a la forme d'un
  triangle rectangle de côtés 5~cm, 4~cm et 3~cm. On le plie de façon
  à amener A sur C. Quelle est la longueur de la pliure ?
  \begin{multicols}{5}
    \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 1,5~cm
    \item 2~cm
    \item 2,5~cm
    \item 3~cm
    \item 4~cm
    \end{enumerate}
  \end{multicols}
}